# Solo catalan y castellano

Página en un subdirectorio y no está traducida al inglés. (Page in a subdirectory and not translated to English).

Vease <https://gitlab.com/mkdocs-i18n/mkdocs-i18n/-/blob/main/mkdocs.yml#L51>
